男子探監變坐監 關32小時賠465萬

美國芝加哥一名男子去監獄探監，被錯誤鎖在一個囚室內32小時，最後獲獄方賠償約465萬港元，平均1小時獲賠14萬5千港元，創下當地最短時間冤獄的最高賠償紀錄。

這名「探監變坐監」的男子名叫法拉（Farad Polk），他因為兒子犯毒被判坐監，早前到獄中探望兒子，但法拉在到獄室時，不知為何竟迷路，錯誤地去到一間空置的囚室，並被反鎖在裡面。

法拉在囚室裡曾喊救命，但無任何人發現，他在斷水斷糧的情況下，被困囚室32小時，最後他撬開天花灑水系統，觸動消防系統，驚動消防員到場，獄方這時才派員到囚室營救他。

法拉其後控告監獄，並獲賠償60萬美元(約465萬港元)和解，據美國傳媒報導，這賠償金額，創下當地最短時間冤獄的最高賠償紀錄。

有冇人想坐?
坐:
唔住:

坐下無妨

組團去

時薪145312.5蚊，點會唔坐

留名

坐監買樓不是夢

一夜致富不是夢

遲啲就會有好多人誤闖監獄

坐一次一層樓
坐十次收租過日子不是夢

HEHE

比人困成世咪有錢過+x哥

唔怪得早派有巴打話無技術無錢搞移民啦

Justice rains from above!

時薪幾高
可以坐一年

點解自己on9都可以有錢賠

幾大都坐

呢單新聞千奇唔好比中國人睇到

我怕到時美國監獄逼爆左

American Dream

坐足1星期都得

坐 致富復活

香港人

有無巴打知道地址？

或者一齊去坐幾日，我備乾糧